有冇戴眼鏡手足點整個口罩呼吸都會眼鏡起霧?

點壓點搞都硬係會呼氣時鏡片起霧，即係漏氣，唔知想點
已經轉過口罩款

試吓唔好呼吸

一鳩樣有無計？

帶高啲 come哂個鼻樑

帶高啲先會起 應該要帶低啲

已經高到去眼鏡底
有時ok但有時點整都係起霧

又好似真係好啲
但其實係咪只係啲水氣難上到眼鏡，一樣係漏氣

將上面線圈個位向下摺，可以減少熱空氣向上

所以買有Valve N95/P99
防護性稍低但舒適性大升

唔舒適唔緊要呀
我係驚漏氣=冇哂作用

長邊對摺先戴就得

佢中間黃色果塊野你呼氣會推開佢，之後吸氣會自己閂返，你可以諗博唔博

之前都係咁
整整下試到係個鼻翼到摙一下 類似止鼻血咁 條鐵線就好似貼得實啲

同你講，所有口罩都係會漏氣
除非你而家係武漢醫院，如果唔係Valve N95絕對夠做

屌 我都係
搞到我睇唔撚到路

網上見到呢支嘢，知唔知有冇用???

應該得
我以前游水都係揸呢d防霧

Thx 巴打
試下先希望有用